點解仲未有得買環球影城飛

快證4淨係去到11月5日
之後11月仲未有得買
有無巴打知係咪賣哂

係

原來成個11月12月都賣哂
唉

唔撚係啊,
我上星期見到仲有,仲諗住遲啲先買.

買快證7啦

我見KKDAY有得訂,但要2個工作日內回覆訂購結果

不過我獨遊唔知去唔去好

前日開始官網有得賣啦
Klook果D仲整緊掛 因為11月10號開始係聖誕SHOW

我想買11月7日..
但一直唔見有

Kkday好似都無11月5日打後

11月5岩岩萬聖完，未賣新活動d宣傳

原來如此...惟有等下先...

即場買算啦

我上星期五買完11月18嘅飛同fast pass

Kkday klook 官網我睇快證4，7都無

見到有得買標準4了
但飛天翼龍既快4仲未有

乜唔係呢個？

我買標準果隻fast pass 4
有hp同minions 係usj官網買

樓上巴打
我見到有了
下午4、5點都唔見
6點幾再睇就有

好啊
官網買平d
唔知klook仲有無活動，之前1500減300就抵少少

有冇人12月去
共實依家仲有冇巨人同minions?

Klook?如果611蚊 = 官網 7800羊(連稅)

官網用VISA點計匯率同手續費